感情台有邊個比我更真心更純潔

無

我

你唔係

兩者之者是否存在愛，係視乎兩者間心靈上既connection 有冇連繫
呢種愛，與同性異性都可以發生

一般主流都認為，「男人愛女人／女人愛男人」 ＝正常
呢個想法其實好膚淺

源於人類biological 天性，異性間係存在一種吸引力，但唔代表係愛
e.g. 男人對女人有興趣
或多或少
其實係想同條女上床，想用碌巨棒屌爆佢個西 。 純粹係天性，性慾
呢一點，其實同愛無關

假如你唔 both 接受同性戀 & 異性戀
好遺憾
你根本不懂得什麼是愛

你又知

依度個個都係假膠都係公廁

最多俾你做第二

小妹

巴打日日都有新意

我要做第一

又唔係佢寫，抄鳩人咋嘛

你老公

waa diu

我係第一你超越唔到sor

屌你老母死基佬

Pm me

慈雲山蠱惑大盜

如果你想真正的徹底戒除sy的話，就好好看看下面說的，尤其是第二條。現在開始戒除sy還不遲！好好看看我下面說的，做到它，戒色成功就離你不遠了，加油。戒色第一點：徹底認識色欲的危害，真正認識危害了你就會害怕，害怕你自己因為sy導致的症狀爆發生不如死，這樣戒色初期才能克制自己。戒色第二點：斷除一切誘惑和h源，必須永遠遠離絕對不可以再接觸，不然就一定會破戒，哪怕你戒了幾百天也一樣。前2點做到了戒色才剛剛開始。第三點：學習大量戒色知識提高覺悟鞏固前2點。第四點練習觀心斷念，斷意淫斷慾望。念頭等於行為，因為你有了這個念頭才會去做，才會看h才會破戒。如果你真正做到觀心斷念了戒色成功一半，戒色輕而易舉突破百天。第五點就是戒色剩下的一半：行善積德，做善事幫助別人改掉自身一切壞習慣孝順父母尊老愛幼。第六點就是把1-5點每天鞏固：也就是保持警惕。這6點做到戒色不難。相信自己，不要怕失敗，不要放棄，不要氣餒。戒色-不死不休！戒色核心在於多多學習戒色知識提高覺悟戰勝心魔 《戒為良藥》是一本專業的戒色書籍，領悟其中的精華自然可以戒除sy。 《了凡四訓》教你如何改過自新行善積德。 《弟子規》是中華傳統文化的精髓所在，教你如何做一個有道德的人，有孝心、愛心、善心以及如何修心修身修德…… 《黃帝內經》則是教你養生、預防疾病和延年益壽的一本書戒色即是修心戒色即是觀心戒色即是斷念
12分鐘前

同女朋友拍左半年拖
屌我無迫佢 我日日問佢幾時搞得
佢成日話結婚之後先得 又細個唔想搞住（明明已經20歲)
我覺得全部都係藉口 佢都無理我感受既
自撚私到

我

真心換絕情

我給你一個建議，把你胡思亂想，想看黃，想破戒的時間拿來幫助吧友，就是給吧友認真的回帖，不知道專業的戒色知識不要緊，可以鼓勵吧友戒色，可以告訴他們嚴重的危害。這就是積極行善，通過行善，提升正氣，正氣強了，淫欲會自然的瓦解，你自然就不會想要破戒了。很管用的，一定要去自己去試試

虔誠耶青同太乖的絲打可以出返去先, 我堅係壞人.

: 試過係戲院FINGERING, 差D令EX 同SP 高潮. 佢地要捉實我隻手整停我.
佢下面濕到好似我做完水喉佬咁.
當然，都有人唔ＷＯＲＫ，人夾人，我唔係神之手，但應該唔錯。

絲打PM. 講下自己幾高幾重...?
: 真單身, 30頭巴打, 口直心快, 謙謙君子(人前), 咸咸濕濕(人後)

幫助別人改變命運，自己的命運也就同時得到潛移默化的改變。

經常看到一些人戒色文章學習了不少，覺悟也看似提高了，但心魔來臨時就又成了擺設，極度痛苦地懊悔著。原因就在於覺悟還不夠全面、清晰和精煉。對此，我力荐的方法就是鼓勵吧友，解答疑惑。

萬丈深淵中懊喪的你請不要再抱怨自己什麼都做到了卻還屢戒屢破，破戒，一定是有原因的，破戒，一定說明你還有做得不夠好的地方。
平庸者往往一面在對眼前機會的嫌棄中游手好閒，一面覺得自己是"世界上最努力的人"，而對這個"不公平的世界"產生消極、仇恨。而不凡之人時刻保持著一顆謙謹的心，永不停息地檢視並改進自己。

屢戒屢破，嗯？那請每天毫不敷衍地解答10個、20個甚至更多吧友的疑惑、真心地鼓勵他們，看看自己還會不會瘋狂破戒。

利申先：我係絲我係絲我係絲我係絲我係絲唔好再話gay post

成日見到男仔，無論識唔識都好，都會好不自覺咁留意人地條jj
搭地鐵果陣見到d斯文西裝友會幻想俾佢地強姦
有時見到男仔又會好想拎佢地條j出黎含
好困擾我 點解決

唔好pm我，我會post你地出黎

pmed